係唔係要開始吹風將法官加入制裁名單

馬道立口中既法治既然係跟法例判
咁跟違反人權既黨安法玩都好明顯係反人權啦
話知你情操幾高尚
做得狗就好應該預左比人制裁

aggre, 成個doj同堆紅官都應該上榜

DOJ表示咁會犯黨安法

各法院非支那籍首席法官都係黨安法法官
所以馬道立一定走唔甩
繼續潛水當冇事啦仆街

廢事比人話雙重標準
全部制裁都冇所謂
要唔要放生美國自己揀

國安法指定法官就一定走唔甩㗎喇

沒錯

同意呀屌

sor 㩒錯冇推

推返

成個律政司+有份不合理判刑既狗官